有朋友一聽到通返車就馬上出去返工

無得救

都要諗下人地公司既，點會放過打工仔

佢公務員